<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on 江苏明日光伏科技有限公司</title>
    <link>https://mrgf123123.github.io/services/</link>
    <description>Recent content in Services on 江苏明日光伏科技有限公司</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</lastBuildDate><atom:link href="https://mrgf123123.github.io/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>隆基乐叶</title>
      <link>https://mrgf123123.github.io/services/accounting/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://mrgf123123.github.io/services/accounting/</guid>
      <description>我公司深耕光伏，持续创新，致力于提供高品质的光伏产品，为客户提供更好的技术服务。
隆基乐业 隆基深耕光伏，持续创新。 每项新技术或新品问世，都引领行业变革 以客户为中心的价值创造 持续推动尖端技术的产业化应用 是隆基始终坚持的创新理念 光伏发电在隆基单晶技术的引领下 正迎来前所末有的发展前景</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>天合至尊</title>
      <link>https://mrgf123123.github.io/services/business-advisory/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://mrgf123123.github.io/services/business-advisory/</guid>
      <description>超高功率双面双玻组件 Vertex 至尊 超高功率双面双玻组件 组件型号:TSM-DEG19C.20 功率范围:525-550W 550W 0~+5W 21.0%
更高的的客户价值  有效降低系统BOS成本，实现更低的度电成本， 提高项目收益率 首年及逐年衰减值更低 产品与主流的系统设计辣容  最高功率提升至550w  应用210mm大硅片技术，及切半组件技术 应用密排技术，组件效率提升至21% 应用了多主栅(MBB)技术，有效提高光学利用率， 并降低内部电流损耗   高可靠性  应用创新的无损切割技术，降低隐裂风险 通过电池工艺优化及材料管控提升抗PID性能 通过正面5400帕，背面2400帕机械载荷测过  高发电性能  经第三方验证具有优秀的IAM及弱光响应性能 更低的温度系数(-0.34%) 及更低的工作温度带来 更多的发电量 独特的版型设计带来更强的抗阴影適挡能力 双面发电，根据不同安装环境，青面发电量提升最高可达25%       </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>晶科能源</title>
      <link>https://mrgf123123.github.io/services/business-sales/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://mrgf123123.github.io/services/business-sales/</guid>
      <description>晶科能源股份有限公司是一家全球知名、极具创新力的太阳能科技企业。公司战略性布局光伏产业链核心环节，聚焦光伏产品一体化研发制造和清洁能源整体解决方案提供，销量多年领跑全球主流光伏市场。
目前，晶科能源的产品服务于全球160余个国家和地区的3000余家客户，公司是B20等多个国际框架下的行业意见领袖，也是最早加入RE100绿色倡议的太阳能企业。
晶科能源在行业中率先建立了从硅料加工到硅片、电池片和组件生产的“垂直一体化”产能，在中国、美国、马来西亚、越南共拥有12个全球化生产基地。公司现有研发和技术人员1,000 余名，取得“国家企业技术中心”、“国家技术创新示范企业”、“制造业单项冠军”等多项殊荣，主导制定了IEC等多项国际国内行业标准。不断拓展光伏技术的多元化规模应用场景，布局光伏建筑一体化、光伏制氢、储能等领域，着力打造新能源生态圈。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>阿特斯</title>
      <link>https://mrgf123123.github.io/services/mergers/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://mrgf123123.github.io/services/mergers/</guid>
      <description>阿特斯一直专注于提升组件产品性能和可靠性，坚持自主研发和创新，堂握了具有自主知识产权的核心技术体系，包括大尺寸硅片技术、高效单晶PERC技术、N型HJT电池技术、多主栅+半片电池技术、双面电池及双玻组件技术、光伏并网逆变器技术等。
截至2021年6月30日，阿特斯拥有2,056项维持有效的主要专利，其中发明专利255项，专利数量处于全球光伏行业前列，涵盖硅片工艺和方法，电池片结构、工艺和方法，组件结构和方法及相关设备等领域。这些专利技术和工艺屡获“中国专利优秀奖”、“中国好专利”等奖励。 阿特斯建立了国家级博士后科研工作站、省级企业技术中心等一系列研发创新平台，并在2016年通过研发管理体系贯标。目前，公司共有研发人员595人，核心技术人员均拥有10年以上光伏行业技术研发经验，其中多名核心骨干担任IEC相关职务、国家重点研发计划项目子课题负责人等，有力支撑了公司的技术创新和产品研发。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>东方日升</title>
      <link>https://mrgf123123.github.io/services/superannuation/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://mrgf123123.github.io/services/superannuation/</guid>
      <description>东方日升新能源股份有限公司始创于1986年。公司主要从事光伏并网发电系统、光伏独立供电系统、太阳能电池片、组件等的研发、生产和销售。
东方日升在全球范围内设立办事处和分公司并且建立起全球销售网络，如中国、德国、澳大利亚、墨西哥、印度、美国、日本等，旨在为全球提供绿色新能源。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>晶澳太阳能</title>
      <link>https://mrgf123123.github.io/services/tax-preperation/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://mrgf123123.github.io/services/tax-preperation/</guid>
      <description>晶澳太阳能采用最先进的太阳能产品制造设备，拥有2.5 GW电池产能、1.8 GW组件产能以及1.0 GW硅片产能。 公司立足于选择性垂直一体化模式，形成兼具硅片、电池和组件生产的较为完整的产业链，同时提供光伏系统项目开发服务。 在其一流的研发中心内，晶澳研发团队致力于开发高效率、低成本的晶体硅太阳能电池量产制造工艺。得益于电池量产技术的领先优势，晶澳太阳能积极开发其独有的大规模组件装配流程和制造技术，将电池到组件制造的功率损耗降至最低。 晶澳研发团队将长期致力于新一代光伏技术的研究和开发，在明显降低光伏组件的成本, 大大提高能量转化效率的同时，继续保持在经济和环保方面的市场领先优势。
晶澳太阳能有限公司以“创造能源和环境的和谐发展”为目标，秉承“科技创新、诚信为本、服务社会”的经营理念，在日趋激烈的环境中，积极谋求以品质创造差异化的战略决策，通过持续的技术创新、管理创新和营销创新，力争建成国际一流，技术规模领先的集科研开发、生产销售为一体的大型太阳能电池生产企业，为节能环保事业的发展做出积极的贡献，为人类的发展创造更加美好的明天。 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
